全部Jumpy求職者都係垃圾 不服來辯

依家D後生仔份份工都做一兩年就走人
以為自己轉得工多就勁
呢D想法真係低能

你有能力既話
你舊公司一定會出高人工留你
咁轉工轉得多既人一定係無能力
舊公司先唔加人工留你

所以你轉得工愈多
就代表你能力愈差

我個post完全唔係for笑
公司目的係利潤最大化
目的係警惕所有應徵者
幫大部分幼稚連登仔建立正確工作價值觀
要笑既可以正評後出翻去

連登既工作文化就係垃圾
成班傻西九十後

返工都唔識同上司打招呼
香港冇左我地70後
夠膽講
香港根本玩撚完

Jumpy? 垃圾英文

Job hopping呀出醜

舊公司無生意點加人工?

年年轉工 人工高過啲傻撚好多

真
利申自從10年前搵到份intern 6k 就冇再轉過工 亦都冇加過人工

最緊要正字拍續集

公司有危
你先有機

證明你係垃圾

唔好喺度作故仔得唔得

我對公司好忠心

呢啲先係正確思維

公司唔妥你 -> 唔加人工比你
=你無能力

90後 呢份工畢業做到依家3年半

on topic.拉

點解會唔妥你呀

正確思維

點會唔會 你唔滿意公司policy
同公司有碰撞咪會

咁咪你eq低囉
hr高層定立既policy
公司發展一定行先
全公司都冇出聲
你咁撚多意見做乜撚野呀
eq低都係工作能力低

我仲以為做一兩個月就走，點知內文寫一兩年想恢復奴隸制咪直接講囉，提前離職要俾埋贖身費就最好啦

拉

難道吞聲忍氣又好高IQ?
為左迎合唔岩自己既工作環境
就只可以啞忍?
香港奴隸真係唔同d

我寧願做人工高嘅垃圾，都唔做人工低嘅精英

無能力既人的確應該做奴隸
有智慧既人先做做到高層/hr